IQ 題 邊條村最講口德？

應該唔難秒

錯

真係有依條村定係你自己作

邊條村

The low mays 村

厚德邨

戇鳩小鎮

愛秩序村

三聖村
聖人wor 長據道德高地

厚德村